竟然有人坐關愛坐

條友仲要一個人霸兩個位

負皮是俾樓主的

影你老母咩

坐下都要俾人影

( Show Blocked User - 東安街霸王 )

On99

係我黎既，樓主究竟影乜鳩

on9

準備單機lin登

留名

冇樣批鬥唔到佢囉

有咩問題

鬧你又唔敢鬧
樣你又唔敢影
唔負皮仲可以點

關愛座呀
字都唔撚識, 學人玩批鬥, 返高登啦